[新劇本推測]狗遺失彈匣 假扮示威者持槍 製造白色恐怖 嫁禍恐怖份子罪名

相信琴日有睇蘋果直播既人 都知道件事
唔知既可以睇以下

最後係有大量防暴到達
邊有人可以埋到去執走呀???

日後假扮示威者持槍
D狗射出嚟既子彈唔屬於執勤既本人
所以記者會可以用語言偽術 偽造無狗開實彈

push